[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(99) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

恭喜 想見你 團隊
入圍2020年釜山國際電影節【亞洲內容奬】
最佳創作獎
最佳亞洲戲劇獎
2項大獎

2020亞洲影藝創意大獎（新加坡）
入圍【最佳原創劇本】

[《想見你》一歲了!!!] 台劇 想見你 映後討論(80) 及 柯佳嬿窩

[想見你每一天] 台劇 想見你 映後討論(81) 及 柯佳嬿窩

[一份白糖粿～] 台劇 想見你 映後討論(82) 及 柯佳嬿窩

[宇宙中最黯淡的那顆星] 台劇 想見你 映後討論(83) 及 柯佳嬿窩

[背著回憶再遇見] 台劇 想見你 映後討論(84) 及 柯佳嬿窩

[夢裡面的我們在一起很久很久] 台劇 想見你 映後討論(85) 及 柯佳嬿窩

[如果可以回到過去,我會去找你] 台劇 想見你 映後討論(86) 及 柯佳嬿窩

[無聲的妳,身後無聲的我] 台劇 想見你 映後討論(87) 及 柯佳嬿窩

[醒來的第一個念頭,就是我好想好想你] 台劇 想見你 映後討論(88) 及 柯佳嬿窩

[唯一後悔過的事,是讓你離開我身邊] 台劇 想見你 映後討論(89) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(90) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(91) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(92) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(93) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(94) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(95) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(96) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(97) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(98) 及 柯佳嬿窩

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

佳嬿新劇

無神之地不下雨

頭香

嬿窩電影提供：

目擊者

五星級魚干女

市長夫人的秘密

超級夥伴

渺渺

返校

等一個人咖啡

傻傻愛你 傻傻愛我

幻愛

劇集：

想見你 全劇完

星座愛情獅子女 全劇完

若是一個人 全劇完

如果愛，重來 全劇完

俗女養成記 全劇完

天堂的微笑（更新至#09）

粉紅色時光 （更新至#05）

返校影集（更新至#06）

預支未來 （更新至#04）

戒指流浪記 （更新至#03）

嬿窩星期日影院

12/20
幻愛

12/27
刻在你心底的名字

1/3
一年之初

1/10
雞排英雄

1/17
怪胎

多謝港共政府
搞到我地聖誕無得出街
但係有嬿窩陪大家

嬿窩聖誕影院：

12/24 練愛ING

12/25 天能

12/26 哈囉少女

12/27 刻在你心底的名字

12/28 打噴嚏

12/29 那些年，我們一起追的女孩

12/30 消失的情人節

1/1 逃出立法院

Nplm

突然1001左

痴線女人
第一次睇個陣笑到我

點解講講下爛牙會突然間爆！

第一次 真係笑死
仲有一刻諗住佢真心

小任務：數下佢補咗幾多隻牙

Hao 喎同你朋友同姓

部手機邊個送

環真

🙂

入晒contact 落部電話

咁好

點解勝男咁拿煩

佢dum左人地部電話落海
再順便save埋自己電話

想釣大魚報仇嘛

計劃之一

其實環真想搶人男朋友報仇依個行為都唔係幾好
但又睇到好過癮

Justin要諗諗先

男人真係好呃

送埋上門仲有咩好諗

環真又唔識Justin 都應該要小心Justin

你們男人就是賤

究竟飲醉係咪真係會自己無啦啦喊

反正環真勝男兩個都係bitch 唔緊要啦

會

都係因為佢以為係 勝男男朋友
嬲起上嚟 乜都可以報仇
但係環真都係玩弄緊自己既感情..
可以嗰陣既佢 仲係睇得唔重要

頂點解佢咁易信人架
送包嘢俾佢就以為人地真係關心佢
咁快對住人喊

有故事聽？

真係唔可以咁易信人！

想打鳩好勝男
真心

冇

廿幾歲人仲咁小學雞

食個pizza先 肚餓

就算係勝男男朋友都可能係渣男

劇情需要 我忍

G持

係咁私聊
又話冇嘢

係我就block左佢喇。

話唔定無神見到環環狠狠咁蝦翻佢轉頭

大佬咁咪冇戲睇
成套嘢唔使做

其實都會唔開心俾人當面數落

仲有好多渠道可以搵到架嘛

因為有興趣先繼續傾
無興趣就會block
好萌咁快上釣

桃花姑真係好好笑

媽媽很偉大

可能佢講得笑？
所以可以慢慢玩下

家人的力量係最大

冬天飲酒暖身

拜托

Justin: 誰是被害者

佢周遭嘅人。

嚟喇嚟喇

Melody :唔該你呀

邱澤 與 沼澤

笑死

紫咸 與 芷涵

頂 我細個睇已經覺得melody好bitch

催眠

我小學幾鍾意佢

佢係臭g 嚟

屌你

diu

你咩事

搵唔翻gif

你知唔知咩嚟

Kuromi本小器簿

精神分裂

唔知

啲人話好萌手機密碼係達達生日？

0318

見到Justin喊我就開心

係啊

佢兩個咩關係

唔知點解釋

@早起

佢啲指甲好靚

好膠 頂

又VICKY

佢話好過分仲sd條片俾人

根本食花生心態

不怪你啦
才怪

搵到個Q&A

cctvb係咁上下

屌 係佢啦

點解我睇完都唔知結論係咩

是緣份

認真咩 于中中

係咪要多謝中中

係咪令佢開始搽指甲油

但剪到好短

管他
賴他身上

唔係編劇set
可能于中中？ 或者咁岩

睇住萌萌跌落坑
同時覺得好sweet同好好笑

係

日久生情好難唔沉船⋯

好想知佢當初認得佢係自己學生時期初戀但又知到個初戀準備同呀叔結婚個陣係諗緊咩

佢地係最清楚大家既人
真係要多謝勝男....

咁就沉 兒戲咗啲

只可以話Justin其實唔係咁堅強佢都需要環真需要嘅嘢

萌萌

有冇太平洋深水炸彈嗰個佢一嘢掃晒啲shot落啤酒度好型

有人講過咩依幕電死佢地

就當係環真係唯一可以令萌心動既人
可以為佢付出好多
見到佢喊 唔開心
自己都會一齊同佢唔開心
每一刻都想保護佢
愛就係咁簡單

痴線話落就落
落錯位會撼親頭
btw佳嬿好凍

花絮

佳嬿套套劇都要濕身

連海霧都要⋯走唔甩水

依幕好難拍咁
佢地係咪浮咗起身

明明好浪漫
但係佢地又唔係真既感情

諗起之後旋轉木馬嗰幕

仲未打掃好烏糟呀屌

一講海霧 又想喊

鬥嚟鬥去
諜對諜咁

同埋個池好似好淺水....咁高跌落去真係會撼親

咁多cdrom 睇緊
又唔出聲

咩喎知你有得攬住芷涵喊喇

你班衰人

2021前好出嚟喇喎！！

點解要為咗報仇
去糟蹋自己
始終係個女仔.....

佢都係過唔到自己底線

頂 環真一喊就心疼

你又咩事

仲有花絮！

00:25
用九柑仔店 #08

佳嬿依件藍色top 好靚呀

我諗到了
Post頭改做
唔該cdrom 喺2021前出曬嚟

蔡環真的個性真的搞死我

頂

twitch個stream chat咩事

Wanna become famous?

［多圖］仆街啦我反鎖左自己係廁所入面

嚇死 以為佢係啱啱個高度跌落去

no thx

萌萌隻手護住環真個頭

好萌好紳士
即刻扶翻環環先

恩恩妖妖

好細心

想打于中中

佳嬿辛苦了

出咗去全日，又有新post

我真係唔想相信邱澤係咁花心

係 算慢啦

搞咩呀成日冇見

佳嬿一個鐘前個story
依家先有提示

99了

咪係囉

我都係

出咗見朋友
宜家要分中午一場，夜晚返完屋企食飯再一場

99

之前試過十幾廿個鐘後先有

Sam

佢應該唔係花心出事（記者係咁寫啫？
好似話佢個人個性格本身難相處
要個女朋友好獨立唔痴身啲女都頂佢唔順咁

頂 我成日㩒入通知個story已經冇左

我何B~

現在只來得及說 我何必
為甚麼總把愛算的仔細

我究竟需要多少的骨氣 多少自尊心
明知愛快要窒息 反覆抗拒 卻又樂此不疲

傳聞個陣分手，女方自殺

後尾先知佢係夏家三千金之後先拍小資
係台灣又紅咗

個通知應該係假 係好耐之前
不過睇到既 大家都會cap上黎

又有澤澤

聽日 嬿窩電視台：

15:00 白元台
惡作劇之吻 #06 07

22:00 老妖台
誰是被害者 最終回

23:10
必娶女人 #04

00:20
必娶的15道秘密 #04

00:30
用九柑仔店 #09

要翻工睇唔到必娶

想 睇孤味

我都想
同埋 你的情歌

其實佢衰果D都係小資前既事

過去他因與舊愛楊丞琳、陳喬恩、唐嫣分手分得不愉快，因此揹上「渣男」封號。

情歌等到我40歲都冇得睇架啦

邱澤真係各方面都好好 就係戀愛方面唔好

佢哋好似係拍中國版王子變青蛙識然後拍拖？

記者問：「你的名字前面常常會被加上一個『渣』的點綴，看到這個會不會覺得很委屈？」

邱澤低頭沈思之後回答：「有時候其實還是會反過來，想想自己在性格上面是不是有別人不喜歡的地方。這段時間也一直不斷反省自己，是不是有不恰當的地方。」
他停頓一下又接著說：「或者自己其實是不適合談戀愛的，也有可能。」但在有工作時仍盡量不讓這些事影響自己，否則心情波動太大有可能會影響到角色，並透露在工作時自己都會關機、跟外界切段連結，就希望讓角色純粹一點：「希望大家能夠看到的邱澤，只有在作品裡面。」

係，所以之後佢溝咩女都俾人話係人渣 叫佢遠離邊個邊個女明星

究竟有咩係無支那版

我都想

都幾慘
分手唔愉快啫

又唔係小豬

大仁哥有冇？ 一時醒唔起劇名

講到自己幾無辜

識人一日就上床

不過係呢圈 一定俾人無限放大
老楊同佢
都講足咁多年

未有咋

我可能不會愛你

佢媽真係

好似都和好咗都咁多年

蠢女人
就想賴落自己個女到

冇錢去落仔咩

佢落得club都唔怕俾人知佢係wet 妹啦

佢而家係咪仲同緊張鈞甯

出街搵架車撞咪得

佢對啲朋友又幾好

睇唔出之後會變成咁

好似冇一齊佢有提到下
但女方好似好明確咁拒絕咗

真係好慘 俾人罵咁耐

為什麼是我

佢覺得佢人生唔應該係咁
但係佢又唔諗自己行既路...
最無奈係昭君
真係寧願佢唔好生佢出嚟

薪水扣一半

每個人都要為自己做過嘅嘢負責任

佢個女就真係咩都冇做 最無辜

係呀

屌唔係下話 廁所直接生？

娛樂圈係咁

嚟緊 她們創業的那些鳥事
可以再見到邱澤做男一

真係窮到冇錢睇醫生咩

以前應該係既

不見 <> 和好

我諗唔會合作到

呢5年都冇講啦

你比較清楚

我之前睇新聞話佢地有一齊出現同一個場合
佢地話咩後台有問候大家咋

變咗細眼佬

應該都戲份唔多

主要去晒三個女主到

鐘意紫涵多啲

得你鍾意

八大呢年既劇都爛到不行
希望呢套會比較好

就算有澤我都追唔落
算了

不過 老楊私生活都唔係咁純正

有小道講過 王子之前都好多個

恩沛咁勁抽 當初又扔低昭君

你驚咩拖累人啫

姐控

咁細個就入行，身邊個個都靚仔靚女，換畫快過換衫都明嘅，只要唔係踩晒道德線，都唔太care

住海邊

係

小豬就

唔明

Btw 啲選角好似樣

老中青 唔止似似地樣
啲神韻都做到出嚟

所以 鬼哥 果時都係比人搵新聞做

人地都已經行左十轉八轉

管太闊？

就係唔明中間關連

鬼哥 同 老楊都習慣了

你走咪得
離開依到

海邊好闊，住海邊就代表你可以管晒海邊一個咁闊嘅地方，但你又唔係住海邊，點解要管海邊嘅事

係咪咁解，我都係估估下

又係咁

小小隔硬

在線等解釋

: 阿兩常說：「你家住海邊阿！」
: 到底是什麼意思呢？
: 因為海邊地廣人稀
: 如果家住海邊
: 就等同～～管的地方就很大。
: 「管很大」！
: 簡單來說，這句話的意思就是 -- 多管閒事！

原來真係好隔硬

勇伯差啲俾人打到不要不要

昭君阿媽......

又係佢老母 想打鳩佢

等陣 點解還咗錢仲要打鑊俊龍

睇嚟我哋要學下台語

夠晒絕情

佢老母竟然要諗

潮語係咁
香港好多潮語認真譯都係唔明點解

未收到

我係恩沛就搵人買起佢

我以為恩沛專登

其實昭君要點樣面對恩沛
還恩定愛

壞過凱婷

依家同恩沛一齊都冇安全感吧
恩沛好似好冷血咁

我自己覺得點都有一刻愛過

BB喊到咁大聲做咩
你係孤兒院大仲好啦

出到嚟
所有野唔同晒
都好難怪佢會咁

有嘅 但佢更需要男人 佢依句唔好再拖累
可能都係想個女死心
唔想大家再因為對佢嘅存在而有所痛苦掛

反正佢既人生都咁爛
佢諗住叫做放過個女...

但係個女想要咩
佢唔會知

孫可芳真係做得好好

睇到依到明明地

佢唔明昭君要啲咩

講到尾昭君都當佢老母係老母
未必真係想咁絕 絕到以後唔見佢

佢想兩母女好好生活吧
昭君唔想到俾人扔低
可能得俊龍明

一直都需要母愛
無人真真正正關心佢
就算係恩沛
都未必明白佢既內心
只有俊龍會明

呢個時侯 播你啊你啊

又覺得佢同佢老母依段關係好遺憾
口講憎咗對方咁多年
但其實中間點都有愛

一開始睇
無諗過佢阿媽 絕到咁
以為好老土咁 大家講出嚟
解開心結....
點知唔係

有啲嘢翻唔到轉頭
現實好多時都係咁
大家唔好干涉大家生活就係最好嘅安排了

對

早

今晚係咪做到 好萌帶環環去外太空

好似再下集

1500 午間劇場 惡作劇之吻

好齊人

比賽開始 Ep1
*要轉台灣vpn

賈靜雯擔任製作人的影集《媽，別鬧了！》，由金鐘導演陳慧翎及金鐘剪輯李俊宏共同執導，比莉、寇世勳、賈靜雯、柯佳嬿、吳慷仁、林柏宏與曾莞婷主演，預計於2021年下半年播出。而聖誕節即將到來，賈靜雯透露，聖誕節就是好好陪家人，「現在聖誕節都是在想要送小孩什麼禮物，因為小孩禮物很需要時間思考」。比莉則分享，聖誕節跨年通常是跟兒子周湯豪一起過，她說：「有次在日本街頭，下大雪，我們邊逛街邊尖叫，今年因兒子在台中跨年演唱，所以也會跟著他一起在台中迎接2021。」

鍾承翰透露最難忘的跨年夜是第一次跟兒子翰寶一起過的，認為家中有新生命的誕生，一起跟太太還有兒子一起迎接新的一年覺得非常氣氛，他說：「這兩年跨年時，兒子恰巧都已經睡覺了，我就會跟老婆一起吃宵夜一起倒數，倒數完會互相擁抱希望新的一年會更好。」他話鋒一轉哀怨：「但今年看起來太太應該也是要工作啦，應該就會是我在家裡陪翰寶。」

此外，林柏宏在《媽，別鬧了！》飾演比莉未來女婿，與柯佳嬿共譜戀情，工作人員笑稱，比莉姐每次與林柏宏拍戲，都會被他的撩妹金句，撩到笑得合不攏嘴，林柏宏還巧妙用柯佳嬿主演夯劇《想見你》討好未來岳母比莉，只見他對比莉說：「雖然是與你女兒（指柯佳嬿）演對手戲，但我還是最愛你，跟你女兒在一起，但我還是想見你。」讓比莉笑說：「林柏宏就是很皮、沒有偶包、沒有界線好相處的人。一起演戲時他都會想各種梗來逗弄我們母女，把我們倆撩得不要不要。」影集《媽，別鬧了！》預計於2021年下半年播出。

「雖然是與你女兒（指柯佳嬿）演對手戲，但我還是最愛你，跟你女兒在一起，但我還是想見你。」

下半年

咁佳嬿點過

劇組

達達會陪的

我諗聖誕 劇組會休息
由其係靜雯做製作人
佢都要陪屋企人

又腐皮禾地

可能同無神劇組過

咪咁緊張啦

正皮師

住口

閉嘴。

Toem!

緊張師

呢套咩嚟

小朋友應該都唔知

好似喺隔世追兇

到底佢拍緊邊套

屌！台灣今日新增至少一宗本地個案，253天0本土破功，下午記者會說明

遲啲可唔可以直播？
轉唔到台灣vpn

今日 嬿窩電視台：

15:00 白元台
惡作劇之吻 #06 07

21:15 老妖台
比賽開始 #01 (坤達,綜藝節目)

22:00
誰是被害者 最終回

23:10
必娶女人 #04

00:20
必娶的15道秘密 #04

00:30
用九柑仔店 #09

白元台：

老妖台：

應該主要係無神

但見佢中間又有去翻媽劇組

今晚今晚

韓粉高潮了

台灣要守住.......

希望係韓粉中

感恩

會唔會又有無神之地同媽連住播

台灣跨年係咪可以準備好收皮？

今晚要出去睇唔到
可以聽日嗎？

如果媽喺公視播
咁就多數排逢星期六

無神就肯定係逢星期日

定我放上drive俾你睇

未見佢地新聞台報
只係報境外輸入

都得
感恩

見本地感染都係外地傳入既緊密接觸者，應該唔係太大問題

宣布咗啦，只係下午會有說明

願平安

nplm

屌確診者喺12月8日曾出入新光三越 遠東sogo 好士多

班蘭

唔知後年年頭可唔可以去台灣exchange呢

呢啲係咪冇帶口罩

秋冬專案，出入八大場所要戴口罩，部長係開記招有社交距離先除

hi

1500 惡作劇之吻

我邊度得罪咗你

TOEM！

5點鐘開飯喇大家

好想食啲重味精嘅嘢

白元台等緊大家

為食

芬達橙味定提子味？

頭兩張相好公主

惡作劇來了

。

自己睇緊

沒空

Watching

一次過問晒啦

真係好蠢 想打佢地

4 in love入面黃小柔真係最keep唔到
明明佢哋都差唔多年紀
就算張棋惠生埋都keep得好好多

真係

個老師都廢死咁

好 因為有啲眼瞓嘅關係

我決定播一集

比賽開始

執著師

得呀金畢唔到業

好撚7呀屌

湘琴個腦究竟塞咩

美麗華個摩天輪

個疫情究竟幾時完
好想去台灣啊啊啊

生得最多喎

似跨年都唔使諗

侯友宜成個防疫模式思維同紐西蘭最似

其實唔係完左大型活動啦咩

連燈飾都熄埋?

呢獲大了

居家檢疫根本好有問題

紐西蘭都防得幾成功

應該會留，但停晒之後嘅演唱會表演嗰類，但都係一定人逼人架啦

新北市觀旅局說明，戶外集會型活動，是指臨時性的商品記者會或產品推廣會，將全部暫停，如果後續疫情穩定，沒有再生本土案例，視衛生局評估，再行恢復，但既有的貨櫃屋、光雕秀與光廊目前仍舊一切照常。

咁姐

冇音樂會果d架啦

甜蜜的報復

佳嬿特登留嘅湯圓
膩到反胃都要食晒佢

台北市副市長黃珊珊強調，還是朝舉辦方向，1例本土就全程戴口罩 ，就算15例也不會停辦，採線上轉播跨年，「原則上台北跨年不會停辦。」

食唔晒比我

去完芬達遊食啱啱好

錢已花

主要大型既演唱會 都完晒

二嚟係好商機嚟，跨年新北唔搞嘅話人流一定去台北，年初疫情至今雙北喺旅遊復甦一直輸畀南台灣同東台灣，可以話成個台北業者都畀梗壓力北市府繼續搞，柯文哲依家民望係六都最低，冇太多空間畀佢考慮

所以新北台北 一早傾好
一個搞聖誕 一個搞跨年
真係雙贏

柯p

21:15
比賽開始 EP1

下個post真係叫［mon post嘅好出嚟喇喎！］？

第100個愛柯佳嬿的理由？

哇頂好正啊
勁有紀念價值

我諗起百日宴 百post嬿

傳統都係 新北聖誕 台北跨年 唔會爭資源

最衰柯佳嬿嘅連登post一早過咗100日嘅歷史 如果唔係真係可以叫百日嬿

就快一年

要哭了

但如果跟番出現喺post嚟講
我慢你地半年

所以依家新北停哂對台北有影響，啲人會唔會提早去台北都仲未知

偷跑自己睇晒誰是被害者 後邊果2集，李沐真係演得好出色

一歲快樂

等多陣都唔得
我地好似都係差1集就播完

但講得啱李沐嘅演技真係....
套劇開頭少悶但李沐一出現就俾佢帶咗入戲好觸動人心

原先諗住追到第7就停

點個睇完佢同張孝全 跳海果幕 好想睇埋落去 2個都演得好好

解開心結了

不過我好似係佢攬住阿媽喊嗰度眼濕濕咗

真的
所以問題都搬晒出嚟
李沐咁後生
就可以掌握到呢種劇情
真係超級勁

我愛嬿窩

21:15
比賽開始 #01

22:00
誰是被害者 最終回

我都愛

郭靜...
認唔到

嬿窩有愛

可能心牆太高...

巴鈺

我太矮

什麼是愛？

是我

城哥

坤達同城哥

原來李沐同佳嬿眼下都有粒誌

所以俾我睇晒

郭靜

你是ifc嗎？

老伯伯

達達神之手

快到我miss左

反清復明

讚壞左

汽瓶..........

午安

差好遠

毛手

張紙透晒光

坤達手字好靚 之前係木曜寫揮春

郭靜密到

寫反左

呢排真係
有宣傳

達達

啊 原來係會寫反

個女仔有少少似吳卓源

達係咪著慣左

同kid一樣

坤達玩幾多次呢d
點都好d

戰神好快

有少少

係是豬

城哥個樣

鼓勵代替責罵

仲有佛偈

管他勒

達達明明係接王

頂
笑左出聲

似係香港人
個廚師

達達好勁

怎麼可能

好勁

魔王隊都係輸

估唔到

1O萬好好穩咁

結過婚還想騙別的女生

咁易送
個節目頂到幾耐

佢無限擲骰次數？
好似好易咁

佢d分隊咁怪既

唔係
用唔到個數字就停

可能八集

應該係第一集有城哥做魔王
所以先達達隊得兩個人

廣東話咁勁既

佢好似去過香港拍野？

但係set佢係印尼人 要識廣東話?

我以為你講林心如本人
印尼華僑識講廣東話唔奇

兩樣都係

林心如係
個角色係

可能set越南會好d

林心如對眼就黎跌出黎

死要死得有價值 核心理念

佢真係做到種好心寒既感覺
佢接呢套劇 可以素顏上陣

仲畫醜左

韻如
期待破理解的死

話左似

煞風景

冇人

23:20
必娶女人 #04

曉孟判左咩野?

誰 能夠找到我

在人海中流浪等待愛

好似係協助自殺個啲

王識賢 同屋企人果段關係少刻劃

同埋 方毅任 點說服個女冇講

係最大敗筆

不過佢例為共犯
所以刑期較少？

拔喉係謀殺 而家仲未有安樂死

反而呢5,6單 冇一單係關佢事

不過好似無追究返佢媽拔喉呢件事

佳嬿古裝真係好正

其實佢同許瑋甯嘅家庭個到都講得好少，可能得8集唔夠講

有無睇陸判

可能用精神病患減刑，佢老母單嘢用誤殺喺台灣都要坐幾年，應該差唔多

後宮環真傳

拔喉唔係就係判佢入去嘅原因咩

同埋年紀小？

方毅任記得曉孟 每個成長日期..好感動

我自膠
Foucs錯去其他嘢

請客 請客 請客

歡迎環環

歡迎

歡迎歡迎

海芬都好唔似海芬咁

講左出黎冇可能唔追究

同埋拔果下已經有事要查 無辦法中既犯駁

Justin沉船了？

許瑋甯還好

佢係與自己和解

叮噹.gif

觀護所 應該係感化院

環真已讚不回吊人癮

千萬不要相信！

有可能，不過殺人呢啲一般年紀減刑因素好少，香港就係例子

可能就係套劇所講

活著就有時間 時間就可改變

佢笑得好甜

環真好識玩 好萌唔沉都難

通姦除罪了

都係..
香港以前真係好多童黨案件
都係判終身
唔應該因為年齡
都要睇佢既動機同埋有無悔意等等因素

有無咁靈

我都想講

養唔熟既

但環真真係有佢一套

好勁搶晒勝男啲人

郝萌個樣

環環

咁快一齊幾好丫

跟你拼了

好撚正啊

為左面子可以去到幾盡

兩個係到鬥大

Justin咩事

杏仁子奇終於可以一齊浸溫泉

點解我出咗兩次

我睇到一次咋

係喎

兩個都大個了

Justin is watching you

好驚

又咩事喎

好膠

其實真係好sweet

係呀屌

係
仲要加埋兜圈

我不行了

這只是在演戲
佢同緊大家講

沉船喇沉船喇

好難唔沉船
搞到大家都係演戲中唔小心沉

我都要沉了

好浪漫啊啊啊

想戀愛了嗎

頭皮已發麻

幸福兜了一個圈

哭𠹌咗

不是奇怪
是愛

愛會來的 在對的時候

學長

唔想睇

可唔可以skip曬佢同勝男啲戲

一陣還有花絮！

仲有justin老母

眼睫毛

勝男好拿煩

賈斯丁

Jasting

那麼多Justin

那個Justin?

要咁多個做咩 好拿煩

仲有一個做緊律師既Justin

咁拿多個
邊個打邊個

下集

噢！雪嬿式英語

幸福兜了一個圈～

賈斯丁～

係Justing

JASTING

Jastinggggg~~~

笑L死姐姐了

好美
點解陸判要整個瀏海

A～

Jaaaaaaastingggggg

豬耳
都打耳嘅
不過呢個好睇啲

欸～

佢約我12點，差唔多1點先到，乜撚嘢人黎？一啲誠意都冇，不過我都算撚數，最撚on9係叫佢陪我行陣街睇下衫，俾啲意見。

結果就係：嗯、哦、啊，幾好吖，唔錯。

我屌你老母，你社交障礙定語言障礙？我都算多野講，會撩下你，但你俾啲咁嘅反應我真係接唔撚到落去囉。

行完街睇完衫，我都算識做，陪佢行返啲佢想行嘅地方，佢就帶咗我去現時點，咁我都ok動漫嘅嘢，所以冇所謂。

但行行吓，唔知係逼定點，迎面有條友一鳩撞埋黎，佢就即時喝住條友，我心諗：都幾man喎，呢一刻，佢啲語言障礙基本上我都唔記得晒架啦。

但係，下一秒發生嘅事先令我震驚，完全癲覆咗我對毒撚固有嘅思想，可以話係極致。

原來撞我嗰條友係youtuber黎，個毒撚喝完佢之後認得岀，即刻180度轉軚，話想同佢影相，仲問我識唔識佢，我話唔識，佢竟然仲要我幫手揸機，真係痴撚線。

但我禁住自己內心嘅不滿，諗住食埋餐飯就算撚數，拿拿聲走。

去到呢個情況，冇plan過食咩都係預計之內嘅事，咁我就帶佢去食牛極，去到之後，佢又話之前食過，mama地，我已經冇再岀聲。

最撚噁心嘅係，佢食到成咀都係，冇紙巾之餘直接用手抹，我真係大開眼界。

死毒撚，我真係屌你老母，仲要攞撚埋我個包，抵你一世溝唔到女！

潮文師白元

感建分。

其實咩嚟

鎖骨

佳嬿好靚

今集好睇

啱啱先收工

睇左

辛苦了
睇用九嗎？

係公海

第一次睇依幕
覺得環真正到

我已經快劈腿

達達

環環咁著

丫liz

睇

佳嬿黑眼圈好大

驅風師

你咩料啊

Justin需要你

你要上嬿式英語班

JASTING！

是環環的話哪有什麼問題

JAASTINGG！

環環索到

佢係想要Justin

有一集花絮miss choi教英文

00:52
用九柑仔店 #09

不完美心跳

MERRY=瑪莉

時間好精準

你有common sense嗎

今日睇左幾集

精準師

common sense是常識

好帥

少曦立正

竟然播公主

真係頂唔撚緊公主

其實佢地咁樣嘅關係都好

節目預告

好想笑

好青春

又喺巴士笑出聲？

係
好睇在真係好青春

做咩指住我哈娜

有喚醒你初戀的記憶了嗎

受寵若驚

做咩啫你

咩事啊

#今晚又自己一個喊

沒事沒事

diu笑死

呢到你最細
要受保護

係！等姐姐哥哥保護你啦！

紫涵

I love you sis

小朋友會斬人的

臭襪？

沙士糖

love you too

唔好嚇佢損毀我良好嘅形象

衰過臭襪

依三個呀伯好得意

係
同埋佢地咁多年既友誼

姚以緹來了

咁就攞走粒孫

你咩事咩事

冇事啊有事嗎

小心俾人斬

隻鴨好恐怖

夜晚會驚

好似紙紥

幾得意
想玩

哇頂

你望望後面

隻貓

你不是樹枝上的孤鳥
我會一直在你身旁
陪著你歌唱
陪著你張開翅膀

個句你們憑什麼替我做決定
係咪都講緊昭君

依首好好聽

幾時大結局

我覺得有

聽日

走不掉

聽晚可能要放1點

2金好on9

佢好慘 兵

沒問題

哇屌鳳玉有第二個啦？

仆街咁當初做咩攬住人喊

可唔可以叫做就手.......

佢好仆街
正仆街明知2金鐘意佢
佢吊住人條癮就係想自己身邊冇人理個陣起碼有個2金陪住

正仆街抵佢死俊龍唔鐘意佢

當初朋佢地兩個攬住
我以為佢地會一齊
依套嘢好多位都估唔到

硬隔接小武翻去
未必係對小武好

快啲玩下

呢幕.....
小武打俾嫲嫲

屌姚以緹嚟？
終於認到

後面喊左

原來已經到

呀麻

係咪兜左一個圈咁跑？

佢兩個既問題....
要小武去承受
明明留係佢嫲到係最開心
佢地完全唔了解自己個仔

都話左唔食得海鮮

唔識教唔好生啦

都話咗小朋友唔識

個個都識咁諗就好
昭君都可能唔會出世

大部分人都未ready就做父母

呀嫲

依家玩咪識

我可以幫你化妝

說走就走 不管留下來的人的感受

希呀希呀希
呀希呀希

我不夠好

害你虧欠

sorry呀

我以為個呀婆係呀公老婆

點解廟公咁激動
呀公冇反應

之後跟佢個果女人係咪一早死咗

俊龍都好慘

其實呀公都好唔開心
佢自己里埋唔講

勇伯

一直一直有個遺憾
就快講到

大家可以都不要死掉嗎

依幕

咁後面跟佢個女人呢

屌依幕喊咗

你講啞嗰個？

後尾

唔係呀
俊龍呀麻呀

銀月嫁咗去外國.......

唔係呀

頂我好努力 wiki 緊個女人個名 等我一陣

我知了
佢過左身
你講之後幫阿公一齊照顧俊龍老豆
好似叫阿秀？

我記返了

係頂

咁快走咗冇睇到個集添

但係佢無交代佢老咗既事
只係得年輕出場

咩事
工具人

噢 失望想知呀公其實有冇當佢係老婆

韓粉

咁多年 個心仲係諗住銀月
應該就無當佢老婆

好撚好睇呀屌你

銀月來了

呀秀守生寡

不過呢d題材
唔知點解收視唔會高

明明好好睇

啲景又搭得靚

唔怪得會攞導演獎

真心

我頭先諗佢個名
就諗起戲院嗰幕

但明明呀公追咗上去

但係呢個回應
又無下文

當人工具人

瞓啦安安

早抖

早 ..琴晚睇睇下訓著左

早
就快第100個post啦～

未到聖誕 已經100post

點解你會突然轉到名嘅

請問我又點得罪咗你兩個？

咩事

哦 負皮
唔好咁汁著

無所謂啦

Sorry囉我係執著師

負皮唔重要啦
唔好比負皮影響自己心情

#今晚又自己一個喊

佢100%係到玩膠

佢學壞了

Btw 咁耐冇見嘅
定我冇上嚟

你都唔留意身邊人嘅

一齊玩

被fake
係我少入嚟

你一入嚟就安慰我好開心早晨

不要哭 哭是沒有用的
午安了

佢變咗啦

是你變了 是你變了

「他知道，哭是沒有用的。」

謝霆鋒為父還債，所以17歲出道，開始了自己的演藝生涯。霆鋒拍第一部片子《古惑仔》系列電影時，他和300多人打打殺殺，因為太過入戲，他不小心踢到了廢鋼鐵，腳立即受傷，血如泉湧。

導演立刻喊停，要送他去醫院。他知道，這一去醫院，勢必要換人，那他的「星途」也許從此就斷了。於是，17歲的他對導演說：「找來300多人不容易，耽誤一天就是好多錢，我能堅持。」於是，他將酒精直接倒在傷口上，再將膠袋包著腳，穿上鞋子繼續拍攝。換了四個膠袋，倒出四袋血，戲拍完時，他幾乎暈倒。

送到醫院，醫生說，再遲來一點，人就玩完了，而且，極有可能得到破傷風。在給他縫針之前，醫生讓他簽生死狀。 在醫生給他縫針時，謝霆鋒就那麼看著，不喊、不叫、不哭，沒有打麻醉針，就那樣一針一針地縫著。一個17歲的少年，知道自己面對的是怎樣的人生。他知道，哭是沒有用的。

最後一針，霆鋒對醫生說：「我來縫！」醫生看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

這句話多麼豪邁，在場的人震驚了。因為醫生說，如果熬不過去，他也只有四天的生命了，所以，他願意嘗試生命中不曾嘗試的痛，他要給自己縫一針。

從給自己縫針那一天開始，他知道，所有的明天全要靠自己。後來，他一直努力，不停地得獎，終於成為第三十屆香港金像獎的影帝。

傷心

唔好喊啦最多陪你一齊喊

午

執著c

辛苦曬

突然記起密碼

yeah

好鐘意佢
以後我講咩都會加佢

聖誕好快完

copy佢

愛c kimoji 人

今日 嬿窩電視台

休息一天

周湯豪

呢段時間你都辛苦啦

沒有嬿窩電視台的第一天 陰

老妖

尋尋覓覓，冷冷清清，悽悽慘慘戚戚。
乍暖還寒時候，最難將息。

就快100 post了

OK 今晚睇番D玩很大

有咩感想
喺度同咁多哥哥姐姐玩開唔開心

咁就100
以前成個禮拜唔入嚟都係得幾個新留言
宜家幾日唔入嚟就爆post

好開心 陪我渡過左孤獨嘅夜晚

100

你慢慢就會發現自己會比以前開心咗
思維都會慢慢改變

煩到你唔好2師

係時候飲翻杯淡酒

點樣敵得過佢晚來風急

對唔住囉我地成日喺背後講你架

Seed 呢
流出呢

屌你海霧就咁快流出

我地要情歌呀

睇緊睇唔到依到爆1001一陣翻工

小感動

繼續bin

seed

又夾硬扭曲我意思

應該有嘅

諗起環環隻蛀牙

人地補番好

新一集鏗鏘集講小朋友做youtuber

大家睇咗未？

大家一齊見證我慢慢出名啦

已笑

仲要有個咁無奈嘅表情配合

愛你

感謝你(們)

上線了

生無可戀

Birdy

今晚電台放假
你搞到我想偷睇

喂

呀

喂 等埋我得唔得？

咁直接等埋大家一齊睇吧

你都要等埋我

我在時間盡頭等你

利申唔知套野講咩

全部人同我入嚟嬿窩差50個留言就100post冇人講？嬿窩已死再唔推上熱門我哋就輸啦

你自己都用不推文

mon post同潛咗嘅好上水喇喎！！
100post先join嘅話冇人會理你架喇

上一上水先

推梗

哈囉

南乳呢？

yeahyeahyeahyeahhhhh

洗版

快啲100 post

Siu4

1001一定係我

100post100post100post

我都想飲好凍啊

Siu5

點解可以咁好送酒俾人飲雖然唔知啱唔啱口味

Siu6

Siu777

未飲過酒

你地咩事

太過興奮

咩ceci

本來想練琴
但我驚會錯過第100個post呢個咁神聖嘅時刻

唔好掂
你飲可樂啊橙汁啊珍珠奶茶嗰啲啦

最近彈緊咩歌？

真心問
點解我見其他台有啲可以退到5x幾6x頁
但我地得41頁 1001

珍珠奶茶 我最愛
我汽水都唔飲 應該唔會鍾意飲酒

我都想知 係咪有得set

鍾意飲邊間？

啱架喇 唔好開始你嘅第一杯酒

mozart + beethoven + 考試歌

聽晚 嬿窩電視台:

22:00
嬿窩聖誕影院：練愛ING

哇
準備考幾多級啊？
同埋係咪冇aural嗰啲
好似轉咗要錄影再send上去？

又風雲變色

又係果4個字

佢地都好執著

大夜班

好似冇話覺得邊間特別好飲 有冇推薦
不過我都係覺得茶記啲凍奶茶最正

我考at
係 轉左錄影 不過我都唔太清楚....

風～雲～變～色～～

奶茶控
之前study leave嗰陣朝朝都飲m記凍奶茶
個包只係陪襯 因為真係冇理由俾$15淨係買杯凍奶茶有埋個包 內心會好過啲 雖然其實唔係太想食

哇加油啊
應該冇咁快dead？仲有好多時間準備！

飲過茶餐廳啲奶茶真係覺得m記奶茶好垃圾
係 我係奶茶控

我仲覺得m記奶茶好好飲添...

可能太少去茶餐廳

M記好飲
茶記嘅係瀉藥

希望四月考到
你係咪都彈開琴

m記奶茶冇奶味喎...
不過我都係一飲過奶茶就想屙

@張家漢

就嚟1001

1001！